你係周星星 會揀晶晶定紫霞？

緊係紫霞

朱茵

講真諗起紫霞差啲要比牛魔王屌真係痴撚線

我揀莫文蔚

I點解既

藍潔瑛

揀我

二當家

觀音

緊係藍潔瑛

春三十娘

晶晶，因為晶晶可以日上’ 容易食

睇完你呢樓
原來幽默感既野 真係唔係人人有

盲炳

仲有好多人以為自己有

朱茵單眼.gif

我揀唔提老母

揀Sandy

我要豆腐西施

牛魔王個妹

Banana

鐵線公主